三年內香港無網絡長城我乜拎都得

中共覺得香港搞成咁咪就係你地俾外國勢力洗腦

只要切斷香港連接海外網站渠道就會好似大陸人咁乖

網絡長城 更有效落實一國兩制 保香港繁榮

預左
係你哋咁天真諗住唔走可以留喺度抗爭
留喺度只可以做順民

三年？ 我覺得一年都比多咗

未必有防火，但已經有消防員MON 住

有Starlink好快覆蓋, 全球都起唔到長城防火啦！

要封實有方法封

其實好多人係想走
但冇能力走

冇錢嘅就遲啲working holiday
冇話走唔到嘅
不過一定會犧牲咗原本嘅人工